不嬲麻麻地杜汶澤 又唔好笑 不過呢件事又覺得佢冇乜野咼

未俾錢咪直接搵佢囉 杜生又屌得冇錯咼 搵記者即係有心搞大件事啫
利申 對波係假d 不過幾正 對事唔對人

你唔拖糧我點搞大件事呀

堂堂CEO唔會係負責過數出糧嗰位架啦，係都屌豪仔先啦
一試就試撚到條人造人

唔係佢講都唔知有咁既事

咁你杜生未撚知成件事屌乜撚野呀

岩呀 點解唔搵杜生先

言下之意即係你每次岀糧都會提一提你老細？

原來你地老細唔會自動自覺岀糧，真係慘

要打比老細出糧
你話痴唔痴線

同埋問完會計(已讀不回你)唔算係問

一陣直接搵老細又比人話冇規矩唔尊重之類

我不嬲同佢世仇添,我好撚憎佢想佢仆街死

不過今次真係覺得佢冇咩問題

我都覺唔出糧有咩大不了

係,成班兒登仔大驚小怪,我老豆老母又係好憎佢,但今次我同佢地都講句公道話,覺得杜生幾有道理,希望各位理性少少

咁你老細唔記得咗出， 咪提一提佢囉， 唔使出街搵記者啩， 除非依家係次次都唔記得咗出

了解清楚啦
人地唔只話佢一間冇出糧呀

同埋10問9唔應
收收皮啦

你係咪痴撚線的
你老細唔出糧三個月
問過人事部 人地答唔清楚
你就唔洗搵勞工處 唔洗搵人幫

你三個月咬自己積蓄都冇問題

可能你好撚有錢成世唔洗打工喇 離地撚

拖咗三個月糧，係都老闆主動向員工解釋點解唔出糧

自己間公司拖糧，仲大條道理叫全行封殺佢，咩世界

誰惡誰正誰

成班打手係到鳩up⋯⋯

利申：我覺得兩邊都有錯，最錯係杜生開post唱人兼帶頭玩封殺

咪係 一開波搵勞工處即係冇計傾啦

btw 今次真係勞資糾紛
點解兒登又咁少人講「勞資糾紛」四隻字

今次件事好驚佢，得罪佢少少（先唔講岩定錯）叫其他人一齊杯葛佢，其實好似中學生欺凌

盲撐杜狗果啲點講都得架啦

Late show冇HR!!!